暴雪英霸依啲屎game點解會有人玩？

個腦裝屎